希望大家有勇氣去告白

唔好失去先後悔

無諗到條片個結局係咁

啲毒撚表白自爆真係多得你唔少

毒撚咩都唔好做就岩啦

屌你咪鬼害人啦

想做咪去做囉 唔想做咪唔好做囉 講到我拎枝槍迫人咁